究竟有得坐係咪威啲？

巴士 地鐵 啲上年紀既就衝入去霸位
有細路就教細路咁做 唔覺得咁樣好冇禮貌？
有得坐係咪會爽啲？

劣根性
執輸行頭慘過敗家